有無人掛住以前日日打war3既日子

War3陪我渡過左成個中學生涯

差唔多乜類型嘅遊戲喺War3都搵到

根本玩唔悶

簡直係荒廢學業嘅毒藥

大家通常玩咩驚

今黎講下

信長單中

落石吉鋼91

電流,TD...多到講唔曬

害人守塔

11人TD

國王TD

軍團TD

Dota allstar5.84++++++

其實依加仲有無人玩

換左機就無裝返

麻麻地對對驚

vlan仲有人玩

元素TD 守女 x hero回不去了

$#單中

裝返先

但係我之前玩開啲好冷門既戰略驚

應該唔會再call到人玩

有隻玩進化島，幾正

X hero爆機爆到悶

神V走場

無玩過

想猜猜

footmen frenzy

V中佐佐木人地走場
Cry

好玩

達爾文 其實真係唔差

卡戰 火守

小兵合成

最中意pokemon TD 玩上癮

玩聯合, 一開波同朋友5隻馬衝入對家溫泉搶左佢地啲英
對家見到信長去左聯合果邊, 屌我地外掛, 即刻走場

唔會死馬咩

唔記得左點玩

明明咁多元嘅game 點解日後d game無抄番佢....地圖

Gem td

睇錯以前日日打ww3

第一次聽點操作
要過好多戰塔同溫泉

好鍾意玩TD
而家dota得好少td玩

係咁買龍刷錢
15隻基本兵合成

信長11.2B 神V宮本

三國，玩到7.0冇乜人玩了

場邊界啲暗位,塔打唔到/ 中一兩下
馬行得好快,中幾下唔會死
5隻一齊衝入去, 預左去到溫泉一定死晒馬, 但只要到達對家揀英果個位, 就可以選對家隻英

宮本唔算勁

我覺得

有無人玩過歐洲大戰，新秩序，中世紀

鬼佬整果d 守城通常都比較容易
大陸人整果d 又難到仆街 唔睇攻略根本無可能爆機

Party room 冇人講
小遊戲派對

我唔掛住war3,
但我掛住以前日日放學同班fd去網吧玩war3既日子

中學ICT堂 就係打佢
巨魔 寵物小精靈TD 鬼捉人 金字塔 害人TD.........

信長
守女
甩狗
巨精
召喚大戰
卡戰
人族無敵

膠神？

最開心係同fd玩

Luck9

Download得切？ 通常都玩CS

信長呢啲唔講啦⋯

路人三國
富國天下
寵精TD
火守
火影村
龍珠DBZ
術士大戰
仲有好多都醒唔起

真三國無雙

pit lord 升爆cleave
一下打死成隊兵

普遍小遊戲地圖
遊戲性好好

TD
城堡大戰
鬼捉人

War3個種自由度咁多年後都冇game追得上
個陣冇咩game玩反而玩家群組整左好多出色既地圖
可惜往事只能回憶

細個日日玩RuneScape
大個重新玩緊RuneScape 3

路人三國好後期了

War3作為遊戲平台應該係後無來者

download定
個drive 連自己個account

依家先知玩開信長既人會有人唔識

係 前期個啲唔記得晒

以前好中意玩咩有五毒教, 峨嵋果隻TD, 玩到後面好撚難搞

Defend city 都玩左我幾個月

呢隻成日玩

玩到悶

個個掛機刷野豬

依家仲同緊啲fd玩
係VLan偷下啲新圖

巴打玩咩多

可唔可以預埋我

乜鳩都玩
TD 守城 同埋小遊戲圖
我其實都好驚訝同開心十幾年仲玩緊WAR3
好彩班朋友仲係到 我地好唔定時未必預到巴打你

好鍾意玩td 依家有冇推介

比較小玩TD

我覺得軍團TD同害人守塔都好玩

我都要down返黎玩喇

做陣偷圖狗先

歐戰 二戰 中土 戰國

可能我地識都唔定

個圈子咁細

但我以前多數係ggc玩 之後先轉返vlan

以前我玩歐戰同新秩序都ok勁

不過無人玩了

我玩新秩序專練國軍 玩其他都好廢
btw好懷念以前場場都可以滿12個人開波既日子

西德義粉國軍日海歐俄美陸都ok

講起都懷念

Btw 巴打有無係kyo玩過

Ggc大部分都台灣人

跳跳球
勾肥 農奴

我有時會玩美海日海都ok
日海洗航母到中後期好屈
英國就真係玩極都唔掂

kyo好耐以前玩過一陣
但有次唔知換電腦定咩事
之後就一直入唔返kyo

英國應該係最難玩既國家之一

依加仲有無人玩 想玩返

技術系玩家

火影村 3vs3vs3 好𠹌正

果陣煲緊火影忍者

狂玩火影系列

仲有劍聖陀螺戰
玩完勾肥
玩服部信心都大d
其實地圖多到唔記得曬
記得有張on9圖一入去就完game

守女

我到依加都唔識彎拉

鬼捉人H版

火影淨係玩過3v3v3

各種TD
守女神
仲有一堆人玩小遊戲
x hero
三國3.7
信長
狼捉羊

好後期有火影守城

有啲掛機圖又唔知jm9

軍團玩2次就好悶
瘋狂重刷坦克冰龍死主
覺得hell td出色好多
依家日日都有入vlan玩
當係回味一下中學回憶

有啲版本好啲

玩海棉寶寶溜冰

三國3.7d [AR]

我半年前試過係vlan開新秩序 但得兩三條友

插旗右click 插旗放技 插旗右click轉彎方向
都係鳩拉 有信心就會拉中

我記得張圖鳩鳩地

不過好玩的

好玩的 不過好嘈
最重要係一班fd一齊鳩鳩下
好撚懷念呀

中學玩開sc2，幾年後班台仔fd去曬玩lol之後去咗玩dota2，dota2 7.0之後主要玩pdx啲game

Sc2淨係玩劇情

我地係VLAN 仲有玩 但係我地唔玩對戰圖

Discord:

我反而wc3淨係玩劇情，最多開cheat打電腦，自製圖都少玩

雖然sc2爬1v1 rank最高都係銀牌仔

Thank巴打 得閒join你地玩

我會睇sc比賽 好睇過lol

有！同班fd圍威喂玩

之前睇開husky starcraft，早排想睇翻發現成個channel執咗

佢之前有個系列專cast銅牌仔對戰，都幾好笑

守城單通都玩到成日

我早你幾年,係玩CS同ONLINE GAME

Greenisgood(999999)

以前有隻守城game
幾條友打過好多晚都冇贏過
最尾啲大boss勁到仆街又屈技成日搞到團滅
最後一次打到後面得返兩丁友打
仆街谷鳩氣開啲幾秒無敵水
幾刀就斬死左隻仆街boss

年頭個陣down返黎玩
玩左半年左右無啦啦vlan話我外掛開唔到就無再玩

聖誕老人捉e因

冇人聽過誰是智障?

偷圖先係經典

激戰島。。好想爆機一次

上上左下上Esc

記得有個要日頭圍嘢起嘢，夜晚有鬼出嚟
好似係要搵仙女龍

睇錯日日打WW3

有

又一鳩圖

有排日日玩

屌你

偷圖即走場好on9

之前有隻係合野 估殺手
跟住又玩過張圖 係模擬狼既生活

連登仔一開POST ，VLAN 就死左
屌

有無人識

vlan 死左ser

雪地倖存者

對唔住大佬

暗殺？ 我以前好中意玩 扮npc之後殺人

要全頻打神v no re
然後對面都係會走場

魔幻森林的仙女龍

歐洲大戰 有個香港地名版

金字塔大逃亡

有好多RPG 有得save 下次打番個碼可以再玩

水之TD

玩信長 玩到要讀ive
然後繼續走堂 繼續玩 玩到去lol

呢個好玩

成績毒藥黎

屌真係第一次聽

係

不過唔多玩RPG

淨係會玩餘波

返工啦玩

聽過用足利偷英

其他無

巨魔 水td 卡戰 jump 軍團td 神墓 火守
btw雪地倖存者同fortress survival 一直都爆唔到

細個冇玩過 我係上年先第一次同frd 玩
以宜家標準睇我都係覺得幾正

以為又有未來人

有300多人既連登tg群

等你入黎一齊玩

綠色TD 守女 次次都有人打到boss關唔夠ram彈game
同埋玩太耐打字會變咗亂碼

有無人玩過艾擇拉斯戰爭

唔係 好似最後要合到個時空門就贏

好好玩我成日都羸

手指指

勾肥呢?

雪域逃亡